［緊急變陣！］黨鐵宣布攬炒，我哋係咪要即刻諗轉場？

快快快快

要盡快決定再宣傳！！！！

推

唔係第一日教
落現場再決定
唔係個個上連登

想去現場想困難呀但係

吹左咁耐又要轉場 要入大家有方法入架喇 係轉場都唔係依家講 而且黨鐵都唔係第一日封 大家有哂方法同心理準備

屯門照舊
元朗改坐yoho順手令Yoho鋪頭落閘成個商場封我諗就未必會，因為商場有好多住戶入口。
我覺得可以先去商場坐，封就集體落去修複連儂牆

有巴士有車 .
遊行姐 怕咩

黨鐵咁大個貼士

中聯辦

都係嘅

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

元朗屯門大把巴士入到喎.
同埋朗屏, 天水圍, 兆康呢D站其實唔差得好遠, 最多咪轉輕鐵.
PS. 輕鐵我成日唔記得嘟卡, 要改改佢.

有不反對 有咩藉口話去唔到？

撤退既市中心既s606小巴

屯門好多巴士wo, 洗唔洗黨鐵

個人建議唔好入元朗，元朗冇黨鐵好危險。
721 2個月活動可以係屯門一齊搞埋。

轉場撚又出動

我認錯，唔好再推

撘巴士啦屌
停左撘黨鐵好撚耐喇

定樓主想轉地方坐，講到咁好易屌錯